當啲客係on9咁睇心境會舒服啲

查實佢地又真係on9, 點解可以生存到依加

抵樓主做服務業

不嬲就唔建議對D客咁上心
熟客例外

服務業有咩問題？

樓豬自己都係客
所以當客on9即係當自己on9😂😂

我有時都會咁諗
一樣米養百樣人

印度客同大陸客

有邊行係唔洗對人

IT狗

但如果係啲客想玩鳩你呢
利申 啱啱比人玩左成晚

客都有分好同閪既
個客咩表現 咪俾咩態度佢囉

同意
試過俾兩條大陸女人西我
鬧到佢地唔敢出聲